我就係連登仔成日講嘅臭雞

唔知樓豬仲會唔會用心睇Cm
但我係想用心講出黎 未必係啱

一段感情 兩個人熱烈開始
人地作出遷就去包容你
點包容法就印證住有幾愛
的確 唔係每次對唔住
每次都可以換黎原諒

我都有一段好刻骨銘心嘅愛情
雖然唔係Long D
我地大家都犯過錯
亦都離離合合過幾次
之後明白 錯唔緊要
最重要係 佢仍然係當初
我愛嘅佢 無變過就夠

到最後 真真正正分開之後
先知道 原來呢一世
都唔會再揾到咁愛自己嘅人
而最後一次分開
係因為一啲外來因素
佢唔想牽連到我有咩事
所以扮花心 同我講分手
我知道事實唔係
但我無論點 都留唔到佢

我眼白白咁望住佢面對所有事
但佢將我拒於千里之外
我真係好心痛

之後係一個朋友大力撮合之下
我地決定再一次開始
亦係最後一次

但好可惜 真係好可惜
佢已經變左
性格 生活方式
一切 已經唔再係我熟悉嘅佢
個個時候我先明白
有啲事 唔係適當嘅時候做
係一切都黎唔切
我傷左好耐 翻緊工會無啦啦流眼淚
但一切都翻唔到轉頭
就算點努力都好

我地最後一次分開之後
大家間中有聯絡幾句
其實大家都仲愛住大家
但只係以前嘅大家

有啲事 要一齊面對嘅
千奇唔好逃避
真係Miss左嘅時候
你呢世都會後悔

Sorry For 1999啊
變左聽我嘅故事
但樓豬 我想大大力推你一次
有咩事 坦坦白白
大家一齊面對
我覺得你真係好有必要
俾Anson知道你內心想法
唔好再一個人做決定

最後再三強調
有些人有些事
唔及時 馬上變歷史
只可以好似我咁滴住淚聽「後來」

即係點撚樣？ 我睇完唔明你既故事係點踻
你珍惜左又點者 d野都變左啦